七警上訴案 有d野唔明

其中一個代表律師質疑新聞片段中唔係犯罪人，但係當初罪成求情個陣，佢地既求情理由係受到挑釁 大壓力下犯案，即係認左。
點解而家仲可以用呢個論點上訴？

厚臉皮

屈打成招

唔係呢個問題，邏輯上 法律上係可以架咩

97之後已經無邏輯同法律，當然可以

好明顯當初以為判咗罪成，只要求下情就唔駛坐監。點知

如果真係覺得自己無做，無罪，想上訴，就唔會求情啦。

成件事其實好核突，不停話人地拍嘅片有問題。

人地係Live直播當時情況。點做到假？

其次，如果唔係佢地做，警方之前嘅調查，咪錯曬？即係警方調查草率？是但搵人做替死鬼？

好心就快快脆坐監算。件事搞得越耐，啲人只會覺得警務處唔公平，偏私。

仲大大聲話「公平公正公義」，真係笑死人

Mitigation 唔會用作招認

砌緊疑點歸於被告，所以不斷講不知真偽

同剪鋼根單案一樣打法

黑警出黎大把野撈啦，警隊入面有個會專介紹D退休警俾老細，班大老細唔會公開請人，全部都係個會到搵，做司機或者保鑣咁高薪厚職，識人人工仲高過當差。

求情並非認罪
而係假設被判有罪後既應對

上訴就係刑期上訴或犯罪事實上訴
犯罪事實上訴咪即係話個求情不存在